屌你老尾日日有電話打嚟有順豐快遞

今日打嚟話我電話有異常使用情形

班蝗係咪好等錢洗

我都幾分鐘前收到個

有排都未過年，咁快出嚟搵食

今朝都有，話係中移動
我不嬲都冇用過佢

點解唔裝app block?
例如小鴨幹線

聽一次block 一次

ios好似冇喔

我日日都收到, 連芝麻來電都UPDATE唔切個LIST

屌你老母又有

有Whoscall